[an/ios] Grand Summoners 國際版 一拳超人合作 再登場！！！餓狼吹雪索尼克登場！！

官網

而家可以在香港app store / play store 直接下載遊戲
遊戲係無中文版＋介面，全英文，最大支援４人協力
如果英文唔掂玩之前請三思！

新手必看＋攻略＋５星卷交換推薦 新手想玩請花時間睇睇

首抽推薦表（逢維護後更新）

kekeke聊天板 24小時開放

歡迎加入長駐，有乜需要幫手找我

gameplay

新手問題集（FAQ） copy自LINE農會群組

①裝備的種類分別
共五種(括號內為通稱)
1.物理傷害(紅色)：物理性的傷害攻擊，部分裝備會與相關角色的攻擊方式特效相同。
2.魔法傷害(紫色)：魔法性的傷害攻擊，通常持續傷害時間較長，有較多的裝備附帶特殊效果或異常狀態)
3.治療/恢復(綠色)：補ＨＰ或治療異常。
4.防禦(藍色)：減輕傷害
5.援護/輔助/BUFF(黃色）：賦予角色增益效果。

②裝備相關說明：
每隻角色有不同的裝備攔位，各有對應的星等與顏色，星等必須相同或是低於才可進行裝備。
而遊戲當中部份打造的裝備還算實用，如：光翔劍（外傳第一章取得製作書）、聖冠（外傳女主角第二章/五星）。
裝備亦可透過部分活動副本、大型副本取得，部分甚至筆抽裝來的好。高星裝備基本上個有用途，抽裝不見得好，但有些還是很實用。

③強勢角色：睇上面我有講

④突破系統：吃相同的角色或裝備即可突破，但要留意，透過主線或活動副本取得的角色或裝備，突滿的所需數量與抽到的並不相同。
裝備突破的效果：裝備CT加快。
角色突破的效果：裝備欄位的星等提升（註：每隻角色有一定上限），可強化的額外數值也會上升。

⑤幸運值Ｌｕｃｋ：
有機會使關卡結算獎勵時增加物品數量/寶箱(1~3件)在獲得角色、物品畫面的下方可以找到Luck欄位。
目前只能透過吃相同角色累加。
幸運值99以下有機增加1寶箱。
幸運值100必出2寶箱。
幸運值120必出3寶箱(只有房主才有)

⑥角色的被動技能：
被動技能是被設定不變的，如主角的被動大家都是一樣的，故其他角色也會相同。可以透過部分裝備包含有被動技能的，顯示在角色右方的被動欄位。當然脫下了裝備，相關被動也會被移除(裝備的被動是跟著裝備的)。

⑦Break：
如同新手教學，打破break，進入到Break Time的時候，除了可以打斷王的動作，還能讓目標受到的傷害增加，部分BOSS也會因此解除某些增益BUFF。

一拳超人合作活動時間 1/8～ 31/10

24小時開放歡迎內進

餓狼勁？

睇你新手定老手 成個池都好普通

刷首抽刷到傻 刷極都無盲女同光暗主
最好果次得龍卷同Alma

無人叫你刷光暗主。。。。

見台仔個首抽list推佢地

你無睇我寫果個？咁無野了你繼續啦

頭post兩條link都有睇 其實想講list入面嘅角色乜都抽唔到

你有無認真睇。。。屌，我個表琴日先更新完

GS國際版首抽推薦表嘛？
抽左成兩日 淨係中到龍卷

你心裡係想點開局先。。。簡簡單單就老師龍卷啦

其實想中兩隻覺醒 但永遠淨係中得一隻

乜q野覺醒。。。努力用模擬器刷啦，刷到來ke板找我/夜羽

仲有建議試玩左先刷。。。岩玩先刷

Bro,

龍卷好用，老師其實唔係特別勁，有心玩打住先留石抽團長，如果純為一拳入坑就繼續加油

好 我再慢慢試下

抽中龍卷再試下先

國際版團長完左要等好耐，如果咁講不如等團長出黎先刷。。。。。。
龍卷都唔係特別勁。大把角可取代
其實都唔係咁岩新手開 要開一定唔可以單一龍卷就開

喂仲有無玩國際版？ 得閒來ke板吹水啦

有呀，有團長之後易玩咗好多

剩係刷到老師，Yomi，Zechsia

照開ok?

如果為一拳開就最好兩隻中哂先開...
得一隻前期帶唔起 而家最好開局係老師+龍卷

好難中到兩隻

你推薦個幾隻都係抽老師個pool?

.....梗係啦,老師龍卷都岩新手玩

一隻盲女照開局？

都話唔得。。。盲女無裝好難玩加上唔係長期戰角

其實邊隻先得

首抽推薦寫哂。。。

唔係有盲女咩

抽到軍師ok? 但之後又有得送

軍師換就得。。。
而家開局係麻撚煩d

老師 + Rem點睇

no

Rem見網上評價S?

我推角係講汎用度...佢汎用好一般

終於刷到老師+龍卷+Fen

前期係咪好難玩？

同埋已經有軍師 張卷揀咩

張卷hold住....有唔係一定要用

應唔應該用石抽老師同龍卷既真武？

佢地無真武

新手石持黎做咩？ 抽武？

而家老師 龍卷 水主 軍師

係咪主力老師先？ 成日升到冇晒錢

抽新池首11
不如你抽完認真睇下我既新手必看第一頁同埋最後一頁既faq先好嗎?